omg! i.o.i 今晚出最後一首歌喇~~

咁快要散 超超唔捨得啊

Why 咁快

一早講左要散 因為佢地唔同公司掛

好似叫showers

pick me pick me pick me up pick me pick me pick me up pick me pick me pick me pick me pick me pick me pick me up

i want u pick me up up up

聽到somi要上slam dunk

btw佢rap得都唔錯

somi is JYP?

簽左1年約炸 sosad 咁快就要各散東西#

係 ps佢唔再係練習生

出左喇

點解唔再係？

上排講左佢已經變左做合約藝人

ps講錯名 係downpour唔係shower😅

最後一首 希望allkill啦

推到多d人聽

佢地仲有個cf要拍 同埋showcase 之後應該

影得幾靚喎

單拋
btw 到宜家仍然分唔到101邊個打邊個